知道點解香港咁多毒撚

見人話自己父母窮
假如你有機會控制自己出世
大家都識做啦

你窮人生仔囡
十世都係奴隸
你子孫點睇呀
大雄個孫都係因為窮先送叮噹返去

你將來子孫唔識返到過去終結一切開始

邊洗一代傳一代字條
你單身已經係鐵證
你總有一代係窮